有冇手足係度

long time no see

I go to school by bus

完。